香港人真係好撚有骨氣

任你警狗點拉人 我地都會繼續出黎

兩位阿叔

真係好撚七型

睇得多 希望冇後半